大家覺得許腎(腎哥)條撚樣係邊位波台會員？

1. on9 (呢個唔使解釋啦)

2.熱血公民支持者

3. 曼城球迷 + 皇馬球迷

4.同及利亞血統有過節 突登著阿爾及利亞波衫拍片串柒條能樣

大家點睇？有冇頭緒？

佢唔係阿狗咩
之前直播講過

她都一走了之

阿狗黎
不過聲稱冇睇好耐

似N賓
番開觀塘
又要阿狗

樓主係豪哥？

3. 曼城球迷 + 皇馬球迷

已經呼之欲出啦

以前有條撚樣叫皇馬球迷阿古路

on9同熱民都match埋

睇晒曼城條片先講啦 佢阿狗嚟 我個人認為佢係會員返六日xxx。

佢假阿狗 條撚樣好鍾意扮其他隊球迷

及利亞都match

撚係 六日子澳洲放火狗黎

越亂越好

咁似係囉囉

個人認為佢隱藏得好好

會唔會係會員 反

反狗車迷

反哥係熱血公民支持者？

佢曼城條片都講自己阿狗黎

條撚樣好鍾意扮其他隊球迷

正常人都係啦

我識啲唔正常嘅都係

可唔可以透露係邊啲？

#6 #7

破哥算唔算反社會人格表表姐？

唔算啦 佢想毀滅人地人生姐

點睇心跳狗潛能左？

咁都唔算？！？

佢連鯨落都唔吹奏 似出左事

佢送左終。

咁似係賓

幾時開po save牙路？

我收破狗金錢 吹？

但條撚樣有入港父po

些哥來

呢排要趕出片 唔得閒諗膠post淨係吹奏鯨落做煙幕

拎嚟請我食t ok?

條撚樣比我踢爆之後潛左

次次都我請你 你條撚樣未請過我一次

冇計 上面啲能木羊唔出糧

許腎勁能七 成面毛成隻猩猩咁

佢扮鬼佬(雅利安人)姐

佢依家叫開心哥

乜撚野屌你老母

拉啦屌你老母亂屈

我幫你手證明你唔係某條四眼印度佬

我唔係馬列斯fans點會有及利亞波衫

出現了